{
  "millis": "밀리초",
  "seconds": "초",
  "mins": "분",
  "Back": "돌아가기",
  "Close": "닫기",
  "Cancel": "취소",
  "Confirm": "확인",
  "Maximize": "최대화",
  "Minimize": "최소화",
  "Format document": "문서 서식 지정",
  "Empty": "비어 있음",
  "New": "새로 만들기",
  "Edit": "편집",
  "Save": "저장",
  "Delete": "삭제",
  "Enable": "활성화",
  "Disable": "비활성화",
  "Label-Home": "홈",
  "Label-Proxies": "프록시",
  "Label-Profiles": "구독",
  "Label-Connections": "연결",
  "Label-Rules": "규칙",
  "Label-Logs": "로그",
  "Label-Unlock": "테스트",
  "Label-Settings": "설정",
  "Proxies": "프록시",
  "Proxy Groups": "프록시 그룹",
  "Proxy Provider": "프록시 제공자",
  "Proxy Count": "노드 수",
  "Update All": "전체 업데이트",
  "Update At": "업데이트 일시",
  "rule": "규칙",
  "global": "전역",
  "direct": "직접 연결",
  "script": "스크립트",
  "locate": "현재 노드",
  "Delay check": "지연 테스트",
  "Sort by default": "기본 정렬",
  "Sort by delay": "지연 시간으로 정렬",
  "Sort by name": "이름으로 정렬",
  "Delay check URL": "지연 테스트 URL",
  "Delay check to cancel fixed": "지연 테스트를 수행하여 고정을 취소하세요.",
  "Proxy basic": "노드 세부 정보 숨기기",
  "Proxy detail": "노드 세부 정보 표시",
  "Profiles": "구독",
  "Update All Profiles": "모든 구독 업데이트",
  "View Runtime Config": "실행 중인 구독 보기",
  "Reactivate Profiles": "구독 재활성화",
  "Paste": "붙여넣기",
  "Profile URL": "구독 파일 URL",
  "Import": "가져오기",
  "From": "출처",
  "Update Time": "업데이트 시간",
  "Used / Total": "사용량 / 총량",
  "Expire Time": "만료 시간",
  "Create Profile": "새 구성 만들기",
  "Edit Profile": "구성 편집",
  "Edit Proxies": "노드 편집",
  "Use newlines for multiple uri": "여러 URI는 줄 바꿈으로 구분하세요(베이스64 인코딩 지원).",
  "Edit Rules": "규칙 편집",
  "Rule Type": "규칙 유형",
  "Rule Content": "규칙 내용",
  "Proxy Policy": "프록시 정책",
  "No Resolve": "DNS 해석 건너뛰기",
  "Prepend Rule": "전치 규칙 추가",
  "Append Rule": "후치 규칙 추가",
  "Prepend Group": "전치 프록시 그룹 추가",
  "Append Group": "후치 프록시 그룹 추가",
  "Prepend Proxy": "전치 프록시 노드 추가",
  "Append Proxy": "후치 프록시 노드 추가",
  "Rule Condition Required": "규칙 조건이 필요합니다.",
  "Invalid Rule": "유효하지 않은 규칙",
  "Advanced": "고급",
  "Visualization": "시각화",
  "DOMAIN": "전체 도메인 일치",
  "DOMAIN-SUFFIX": "도메인 접미사 일치",
  "DOMAIN-KEYWORD": "도메인 키워드 일치",
  "DOMAIN-REGEX": "도메인 정규식 일치",
  "GEOSITE": "Geosite 내의 도메인 일치",
  "GEOIP": "IP 소속 국가 코드 일치",
  "SRC-GEOIP": "원본 IP 소속 국가 코드 일치",
  "IP-ASN": "IP 소속 ASN 일치",
  "SRC-IP-ASN": "원본 IP 소속 ASN 일치",
  "IP-CIDR": "IP 주소 범위 일치",
  "IP-CIDR6": "IP 주소 범위 일치",
  "SRC-IP-CIDR": "원본 IP 주소 범위 일치",
  "IP-SUFFIX": "IP 접미사 범위 일치",
  "SRC-IP-SUFFIX": "원본 IP 접미사 범위 일치",
  "SRC-PORT": "요청 원본 포트 범위 일치",
  "DST-PORT": "요청 대상 포트 범위 일치",
  "IN-PORT": "입력 포트 일치",
  "DSCP": "DSCP 태그(TPROXY UDP 입력 전용)",
  "PROCESS-NAME": "프로세스 이름 일치(안드로이드 패키지 이름)",
  "PROCESS-PATH": "전체 프로세스 경로 일치",
  "PROCESS-NAME-REGEX": "전체 프로세스 이름 정규식 일치(안드로이드 패키지 이름)",
  "PROCESS-PATH-REGEX": "전체 프로세스 경로 정규식 일치",
  "NETWORK": "전송 프로토콜 일치(TCP/UDP)",
  "UID": "리눅스 사용자 ID 일치",
  "IN-TYPE": "입력 유형 일치",
  "IN-USER": "입력 사용자 이름 일치",
  "IN-NAME": "입력 이름 일치",
  "SUB-RULE": "하위 규칙",
  "RULE-SET": "규칙 세트 일치",
  "AND": "논리곱",
  "OR": "논리합",
  "NOT": "논리부정",
  "MATCH": "모든 요청 일치",
  "DIRECT": "직접 연결",
  "REJECT": "요청 거부",
  "REJECT-DROP": "요청 버림",
  "PASS": "이 규칙 건너뛰기",
  "Edit Groups": "프록시 그룹 편집",
  "Group Type": "프록시 그룹 유형",
  "select": "수동으로 프록시 선택",
  "url-test": "URL 테스트를 통해 지연 시간을 기준으로 프록시 선택",
  "fallback": "사용 불가 시 다른 프록시로 전환",
  "load-balance": "부하 분산을 기준으로 프록시 할당",
  "relay": "정의된 프록시 체인을 따라 전달",
  "Group Name": "프록시 그룹 이름",
  "Use Proxies": "프록시 사용",
  "Use Provider": "프록시 제공자 사용",
  "Health Check Url": "건강 검사 테스트 주소",
  "Expected Status": "기대 상태 코드",
  "Interval": "검사 간격",
  "Lazy": "게으른 상태",
  "Timeout": "제한 시간",
  "Max Failed Times": "최대 실패 횟수",
  "Interface Name": "출력 인터페이스",
  "Routing Mark": "라우팅 마크",
  "Include All": "모든 출력 프록시, 프록시 제공자 포함",
  "Include All Providers": "모든 프록시 제공자 포함",
  "Include All Proxies": "모든 출력 프록시 포함",
  "Exclude Filter": "제외 노드",
  "Exclude Type": "제외 노드 유형",
  "Disable UDP": "UDP 비활성화",
  "Hidden": "프록시 그룹 숨기기",
  "Group Name Required": "프록시 그룹 이름은 필수입니다.",
  "Group Name Already Exists": "프록시 그룹 이름이 이미 존재합니다.",
  "Extend Config": "확장 재정의 구성",
  "Extend Script": "확장 스크립트",
  "Global Merge": "전역 확장 재정의 구성",
  "Global Script": "전역 확장 스크립트",
  "Type": "유형",
  "Name": "이름",
  "Descriptions": "설명",
  "Subscription URL": "구독 URL",
  "Update Interval": "업데이트 간격",
  "Choose File": "파일 선택",
  "Use System Proxy": "시스템 프록시를 사용하여 업데이트",
  "Use Clash Proxy": "내부 프록시를 사용하여 업데이트",
  "Accept Invalid Certs (Danger)": "유효하지 않은 인증서 허용(위험)",
  "Refresh": "새로 고침",
  "Home": "홈",
  "Select": "사용",
  "Edit Info": "정보 편집",
  "Edit File": "파일 편집",
  "Open File": "파일 열기",
  "Update": "업데이트",
  "Update(Proxy)": "업데이트(프록시)",
  "Confirm deletion": "삭제 확인",
  "This operation is not reversible": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
  "Script Console": "스크립트 콘솔 출력",
  "To Top": "맨 위로 이동",
  "To End": "맨 아래로 이동",
  "Connections": "연결",
  "Table View": "표 보기",
  "List View": "목록 보기",
  "Close All": "전부 닫기",
  "Upload": "업로드",
  "Download": "다운로드",
  "Download Speed": "다운로드 속도",
  "Upload Speed": "업로드 속도",
  "Host": "호스트",
  "Downloaded": "다운로드량",
  "Uploaded": "업로드량",
  "DL Speed": "다운로드 속도",
  "UL Speed": "업로드 속도",
  "Active Connections": "활성 연결",
  "Chains": "체인",
  "Rule": "규칙",
  "Process": "프로세스",
  "Time": "연결 시간",
  "Source": "원본 주소",
  "Destination": "대상 주소",
  "DestinationPort": "대상 포트",
  "Close Connection": "연결 닫기",
  "Rules": "규칙",
  "Rule Provider": "규칙 제공자",
  "Logs": "로그",
  "Pause": "일시 정지",
  "Resume": "계속",
  "Clear": "지우기",
  "Test": "테스트",
  "Test All": "전체 테스트",
  "Testing...": "테스트 중...",
  "Create Test": "새 테스트 만들기",
  "Edit Test": "테스트 편집",
  "Icon": "아이콘",
  "Test URL": "테스트 주소",
  "Settings": "설정",
  "System Setting": "시스템 설정",
  "Tun Mode": "가상 네트워크 카드 모드",
  "TUN requires Service Mode or Admin Mode": "TUN 모드는 서비스 모드 또는 관리자 모드가 필요합니다.",
  "Install Service": "서비스 설치",
  "Install Service failed": "서비스 설치 실패",
  "Restart Core failed": "코어 재시작 실패",
  "Reset to Default": "기본값으로 초기화",
  "Tun Mode Info": "TUN(가상 네트워크 카드) 모드는 시스템의 모든 트래픽을 제어합니다. 활성화 시 시스템 프록시를 열 필요가 없습니다.",
  "System Proxy Enabled": "시스템 프록시가 활성화되었습니다. 애플리케이션은 프록시를 통해 네트워크에 액세스합니다.",
  "System Proxy Disabled": "시스템 프록시가 비활성화되었습니다. 대부분의 사용자는 이 옵션을 켜는 것이 좋습니다.",
  "TUN Mode Enabled": "TUN 모드가 활성화되었습니다. 애플리케이션은 가상 네트워크 카드를 통해 네트워크에 액세스합니다.",
  "TUN Mode Disabled": "TUN 모드가 비활성화되었습니다. 특정 애플리케이션에 적합합니다.",
  "TUN Mode Service Required": "TUN 모드는 서비스 모드가 필요합니다. 먼저 서비스를 설치하세요.",
  "TUN Mode Intercept Info": "TUN 모드는 모든 애플리케이션 트래픽을 제어할 수 있습니다. 시스템 프록시 설정을 따르지 않는 특정 애플리케이션에 적합합니다.",
  "rule Mode Description": "미리 설정된 규칙을 기반으로 트래픽 흐름을 지능적으로 판단하며, 유연한 프록시 정책을 제공합니다.",
  "global Mode Description": "모든 트래픽이 프록시 서버를 통해 전송됩니다. 전역으로 인터넷에 액세스해야 하는 시나리오에 적합합니다.",
  "direct Mode Description": "모든 트래픽이 프록시 노드를 통하지 않고 Clash 코어를 통해 대상 서버에 연결됩니다. 코어를 통해 트래픽을 분리해야 하는 특정 시나리오에 적합합니다.",
  "Stack": "TUN 모드 스택",
  "System and Mixed Can Only be Used in Service Mode": "System 및 Mixed는 서비스 모드에서만 사용할 수 있습니다.",
  "Device": "TUN 네트워크 카드 이름",
  "Auto Route": "전역 라우트 자동 설정",
  "Strict Route": "엄격한 라우팅",
  "Auto Detect Interface": "트래픽 출력 인터페이스 자동 선택",
  "DNS Hijack": "DNS 가로채기",
  "MTU": "최대 전송 단위",
  "Service Mode": "서비스 모드",
  "Service Mode Info": "TUN 모드 활성화 전에 서비스 모드를 설치하세요. 이 서비스로 시작된 코어 프로세스는 가상 네트워크 카드(TUN 모드)를 설치할 권한을 가집니다.",
  "Current State": "현재 상태",
  "pending": "대기 중",
  "installed": "설치됨",
  "uninstall": "미설치",
  "active": "활성화됨",
  "unknown": "알 수 없음",
  "Information: Please make sure that the Clash Verge Service is installed and enabled": "안내: Clash Verge 서비스가 설치되고 활성화되어 있는지 확인하세요.",
  "Install": "설치",
  "Uninstall": "제거",
  "Disable Service Mode": "서비스 모드 비활성화",
  "System Proxy": "시스템 프록시",
  "System Proxy Info": "운영 체제의 프록시 설정을 수정합니다. 활성화가 실패하면 운영 체제의 프록시 설정을 수동으로 수정할 수 있습니다.",
  "System Proxy Setting": "시스템 프록시 설정",
  "Current System Proxy": "현재 시스템 프록시",
  "Enable status": "활성화 상태: ",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "Server Addr": "서비스 주소: ",
  "Proxy Host": "프록시 호스트",
  "Invalid Proxy Host Format": "프록시 호스트 형식이 올바르지 않습니다.",
  "Not available": "사용할 수 없음",
  "Proxy Guard": "시스템 프록시 보안",
  "Proxy Guard Info": "다른 소프트웨어가 운영 체제의 프록시 설정을 수정하는 것을 방지하려면 이 옵션을 활성화하세요.",
  "Guard Duration": "프록시 보안 간격",
  "Always use Default Bypass": "항상 기본 우회 사용",
  "Use Bypass Check": "프록시 우회 검사 사용",
  "Proxy Bypass": "프록시 우회 설정: ",
  "Bypass": "현재 우회: ",
  "Use PAC Mode": "PAC 모드 사용",
  "PAC Script Content": "PAC 스크립트 내용",
  "PAC URL": "PAC 주소: ",
  "Auto Launch": "시작 시 자동 실행",
  "Administrator mode may not support auto launch": "관리자 모드에서는 시작 시 자동 실행을 지원하지 않을 수 있습니다.",
  "Silent Start": "조용한 시작",
  "Silent Start Info": "프로그램이 시작될 때 백그라운드 모드로 실행되며, 프로그램 패널이 표시되지 않습니다.",
  "TG Channel": "Telegram 채널",
  "Manual": "사용 설명서",
  "Github Repo": "GitHub 프로젝트 주소",
  "Clash Setting": "Clash 설정",
  "Allow Lan": "로컬 네트워크 연결",
  "Network Interface": "네트워크 인터페이스",
  "Ip Address": "IP 주소",
  "Mac Address": "MAC 주소",
  "IPv6": "IPv6",
  "Unified Delay": "통합 지연",
  "Unified Delay Info": "통합 지연을 활성화하면 두 번의 지연 테스트를 수행하여 연결 핸드셰이크 등으로 인한 다양한 유형의 노드 간 지연 차이를 제거합니다.",
  "Log Level": "로그 수준",
  "Log Level Info": "로그 디렉토리의 Service 폴더에 있는 코어 로그 파일에만 적용됩니다.",
  "Port Configuration": "포트 설정",
  "Random Port": "랜덤 포트",
  "Mixed Port": "혼합 프록시 포트",
  "Socks Port": "SOCKS 프록시 포트",
  "HTTP Port": "HTTP(S) 프록시 포트",
  "Redir Port": "Redir 투명 프록시 포트",
  "Tproxy Port": "TPROXY 투명 프록시 포트",
  "External": "외부 제어",
  "External Controller": "외부 컨트롤러 수신 주소",
  "Core Secret": "API 액세스 키",
  "Recommended": "권장 설정",
  "Open URL": "링크 열기",
  "Replace host, port, secret with %host, %port, %secret": "호스트, 포트, 액세스 키는 %host, %port, %secret로 표시합니다.",
  "Support %host, %port, %secret": "%host, %port, %secret 지원",
  "Clash Core": "Clash 코어",
  "Upgrade": "코어 업그레이드",
  "Restart": "코어 재시작",
  "Release Version": "정식 버전",
  "Alpha Version": "미리보기 버전",
  "Please Enable Service Mode": "먼저 서비스 모드를 설치하고 활성화하세요.",
  "Please enter your root password": "루트 비밀번호를 입력하세요.",
  "Grant": "권한 부여",
  "Open UWP tool": "UWP 도구 열기",
  "Open UWP tool Info": "Windows 8부터 UWP 애플리케이션(예: 마이크로소프트 스토어)이 로컬 호스트의 네트워크 서비스에 직접 액세스하는 것이 제한됩니다. 이 도구를 사용하면 이 제한을 우회할 수 있습니다.",
  "Update GeoData": "GeoData 업데이트",
  "Verge Basic Setting": "Verge 기본 설정",
  "Verge Advanced Setting": "Verge 고급 설정",
  "Language": "언어 설정",
  "Theme Mode": "테마 모드",
  "theme.light": "밝은",
  "theme.dark": "어두운",
  "theme.system": "시스템",
  "Tray Click Event": "트레이 아이콘 클릭 이벤트",
  "Show Main Window": "주 창 표시",
  "Show Tray Menu": "트레이 메뉴 표시",
  "Copy Env Type": "환경 변수 유형 복사",
  "Copy Success": "복사 성공",
  "Start Page": "시작 페이지",
  "Startup Script": "시작 스크립트",
  "Browse": "찾아보기",
  "Theme Setting": "테마 설정",
  "Primary Color": "주요 색상",
  "Secondary Color": "보조 색상",
  "Primary Text": "주요 텍스트 색상",
  "Secondary Text": "보조 텍스트 색상",
  "Info Color": "정보 색상",
  "Warning Color": "경고 색상",
  "Error Color": "오류 색상",
  "Success Color": "성공 색상",
  "Font Family": "글꼴 패밀리",
  "CSS Injection": "CSS 주입",
  "Layout Setting": "레이아웃 설정",
  "Traffic Graph": "트래픽 그래프",
  "Memory Usage": "코어 메모리 사용량",
  "Memory Cleanup": "클릭하여 메모리 정리",
  "Proxy Group Icon": "프록시 그룹 아이콘",
  "Nav Icon": "네비게이션 아이콘",
  "Monochrome": "단색 아이콘",
  "Colorful": "색상 아이콘",
  "Tray Icon": "트레이 아이콘",
  "Common Tray Icon": "일반 트레이 아이콘",
  "System Proxy Tray Icon": "시스템 프록시 트레이 아이콘",
  "Tun Tray Icon": "TUN 모드 트레이 아이콘",
  "Miscellaneous": "기타 설정",
  "App Log Level": "애플리케이션 로그 수준",
  "Auto Close Connections": "연결 자동 닫기",
  "Auto Close Connections Info": "프록시 그룹에서 선택한 노드 또는 프록시 모드가 변경되면, 이미 연결된 연결을 닫습니다.",
  "Auto Check Update": "자동 업데이트 확인",
  "Enable Builtin Enhanced": "내장 강화 기능 활성화",
  "Enable Builtin Enhanced Info": "구성 파일의 호환성 처리",
  "Proxy Layout Columns": "프록시 페이지 레이아웃 열 수",
  "Auto Columns": "자동 열 수",
  "Auto Log Clean": "로그 자동 정리",
  "Never Clean": "정리하지 않음",
  "Retain _n Days": "{{n}}일 동안 보존",
  "Default Latency Test": "기본 지연 테스트 URL",
  "Default Latency Test Info": "HTTP 클라이언트 요청 테스트에만 사용되며, 구성 파일에 영향을 미치지 않습니다.",
  "Default Latency Timeout": "테스트 제한 시간",
  "Hotkey Setting": "단축키 설정",
  "Enable Global Hotkey": "전역 단축키 활성화",
  "open_or_close_dashboard": "대시보드 열기/닫기",
  "clash_mode_rule": "규칙 모드",
  "clash_mode_global": "전역 모드",
  "clash_mode_direct": "직접 연결 모드",
  "toggle_system_proxy": "시스템 프록시 열기/닫기",
  "toggle_tun_mode": "TUN 모드 열기/닫기",
  "entry_lightweight_mode": "경량 모드로 진입",
  "Backup Setting": "백업 설정",
  "Backup Setting Info": "WebDAV를 통해 구성 파일을 백업할 수 있습니다.",
  "Runtime Config": "현재 구성",
  "Open Conf Dir": "구성 디렉토리 열기",
  "Open Conf Dir Info": "소프트웨어가 비정상적으로 작동하는 경우, 이 폴더의 모든 파일을 !백업!하고 삭제한 후 소프트웨어를 재시작하세요.",
  "Open Core Dir": "코어 디렉토리 열기",
  "Open Logs Dir": "로그 디렉토리 열기",
  "Check for Updates": "업데이트 확인",
  "Go to Release Page": "릴리스 페이지로 이동",
  "Portable Updater Error": "휴대용 버전에서는 앱 내 업데이트를 지원하지 않습니다. 수동으로 다운로드하여 교체하세요.",
  "Break Change Update Error": "이 버전은 주요 업데이트이므로 앱 내 업데이트를 지원하지 않습니다. 제거한 후 수동으로 다운로드하여 설치하세요.",
  "Open Dev Tools": "개발자 도구 열기",
  "Export Diagnostic Info": "진단 정보 내보내기",
  "Export Diagnostic Info For Issue Reporting": "문제 보고를 위해 진단 정보를 내보냅니다.",
  "Exit": "종료",
  "Verge Version": "Verge 버전",
  "ReadOnly": "읽기 전용",
  "ReadOnlyMessage": "읽기 전용 모드에서는 편집할 수 없습니다.",
  "Filter": "노드 필터링",
  "Filter conditions": "필터 조건",
  "Match Case": "대소문자 구분",
  "Match Whole Word": "전체 단어 일치",
  "Use Regular Expression": "정규식 사용",
  "Profile Imported Successfully": "구독 가져오기 성공",
  "Profile Switched": "구독이 전환되었습니다.",
  "Profile Reactivated": "구독이 재활성화되었습니다.",
  "Only YAML Files Supported": "YAML 파일만 지원됩니다.",
  "Settings Applied": "설정이 적용되었습니다.",
  "Stopping Core...": "코어 중지 중...",
  "Restarting Core...": "코어 재시작 중...",
  "Installing Service...": "서비스 설치 중...",
  "Uninstall Service": "서비스 제거",
  "Service Installed Successfully": "서비스가 성공적으로 설치되었습니다.",
  "Service is ready and core restarted": "서비스가 준비되었으며, 코어가 재시작되었습니다.",
  "Core restarted. Service is now available.": "코어가 재시작되었습니다. 서비스가 이제 사용 가능합니다.",
  "Service was ready, but core restart might have issues or service became unavailable. Please check.": "서비스는 준비되었지만, 코어 재시작 중 문제가 발생했거나 서비스가 사용할 수 없게 되었을 수 있습니다. 확인해 주세요.",
  "Service installation or core restart encountered issues. Service might not be available. Please check system logs.": "서비스 설치 또는 코어 재시작 중 문제가 발생했습니다. 서비스가 사용 불가능할 수 있습니다. 시스템 로그를 확인해 주세요.",
  "Uninstalling Service...": "서비스 제거 중...",
  "Waiting for service to be ready...": "서비스가 준비되기를 기다리는 중...",
  "Service not ready, retrying...": "서비스가 준비되지 않았습니다. 다시 시도 중...",
  "Service Uninstalled Successfully": "서비스가 성공적으로 제거되었습니다.",
  "Proxy Daemon Duration Cannot be Less than 1 Second": "프록시 데몬 간격은 1초보다 작을 수 없습니다.",
  "Invalid Bypass Format": "유효하지 않은 프록시 우회 형식",
  "Clash Port Modified": "Clash 포트가 수정되었습니다.",
  "Port Conflict": "포트 충돌",
  "Restart Application to Apply Modifications": "변경 사항을 적용하려면 Verge를 재시작하세요.",
  "External Controller Address Modified": "외부 컨트롤러 수신 주소가 수정되었습니다.",
  "Permissions Granted Successfully for _clash Core": "{{core}} 코어에 권한이 성공적으로 부여되었습니다.",
  "Core Version Updated": "코어 버전이 업데이트되었습니다.",
  "Clash Core Restarted": "Clash 코어가 재시작되었습니다.",
  "GeoData Updated": "GeoData가 업데이트되었습니다.",
  "Currently on the Latest Version": "현재 최신 버전입니다.",
  "Import Subscription Successful": "구독 가져오기 성공",
  "WebDAV Server URL": "WebDAV 서버 주소 http(s)://",
  "Username": "사용자 이름",
  "Password": "비밀번호",
  "Backup": "백업",
  "Filename": "파일 이름",
  "Actions": "작업",
  "Restore": "복원",
  "No Backups": "현재 백업이 없습니다.",
  "WebDAV URL Required": "WebDAV 서버 주소는 필수입니다.",
  "Invalid WebDAV URL": "유효하지 않은 WebDAV 서버 주소 형식",
  "Username Required": "사용자 이름은 필수입니다.",
  "Password Required": "비밀번호는 필수입니다.",
  "Failed to Fetch Backups": "백업 파일을 가져올 수 없습니다.",
  "WebDAV Config Saved": "WebDAV 구성이 성공적으로 저장되었습니다.",
  "WebDAV Config Save Failed": "WebDAV 구성 저장 실패: {{error}}",
  "Backup Created": "백업이 성공적으로 생성되었습니다.",
  "Backup Failed": "백업 실패: {{error}}",
  "Delete Backup": "백업 삭제",
  "Restore Backup": "백업 복원",
  "Backup Time": "백업 시간",
  "Confirm to delete this backup file?": "이 백업 파일을 삭제하시겠습니까?",
  "Confirm to restore this backup file?": "이 백업 파일을 복원하시겠습니까?",
  "Restore Success, App will restart in 1s": "복원 성공, 애플리케이션이 1초 후에 재시작됩니다.",
  "Failed to fetch backup files": "백업 파일을 가져올 수 없습니다.",
  "Profile": "구성",
  "Help": "도움말",
  "About": "정보",
  "Theme": "테마",
  "Main Window": "주 창",
  "Group Icon": "그룹 아이콘",
  "Menu Icon": "메뉴 아이콘",
  "PAC File": "PAC 파일",
  "Web UI": "웹 인터페이스",
  "Hotkeys": "단축키",
  "Verge Mixed Port": "Verge 혼합 포트",
  "Verge Socks Port": "Verge SOCKS 포트",
  "Verge Redir Port": "Verge 리디렉션 포트",
  "Verge Tproxy Port": "Verge 투명 프록시 포트",
  "Verge Port": "Verge 포트",
  "Verge HTTP Enabled": "Verge HTTP가 활성화되었습니다.",
  "WebDAV URL": "WebDAV 주소",
  "WebDAV Username": "WebDAV 사용자 이름",
  "WebDAV Password": "WebDAV 비밀번호",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Restart App": "애플리케이션 재시작",
  "Restart Clash Core": "Clash 코어 재시작",
  "TUN Mode": "TUN 모드",
  "Copy Env": "환경 변수 복사",
  "Conf Dir": "구성 디렉토리",
  "Core Dir": "코어 디렉토리",
  "Logs Dir": "로그 디렉토리",
  "Open Dir": "디렉토리 열기",
  "More": "더 보기",
  "Rule Mode": "규칙 모드",
  "Global Mode": "전역 모드",
  "Direct Mode": "직접 연결 모드",
  "Enable Tray Speed": "트레이 속도 표시 활성화",
  "Enable Tray Icon": "트레이 아이콘 활성화",
  "LightWeight Mode": "경량 모드",
  "LightWeight Mode Info": "GUI 인터페이스를 닫고 코어만 실행합니다.",
  "LightWeight Mode Settings": "경량 모드 설정",
  "Enter LightWeight Mode Now": "지금 경량 모드로 진입",
  "Auto Enter LightWeight Mode": "자동으로 경량 모드로 진입",
  "Auto Enter LightWeight Mode Info": "활성화되면 창을 닫은 후 일정 시간이 지나면 자동으로 경량 모드가 활성화됩니다.",
  "Auto Enter LightWeight Mode Delay": "자동으로 경량 모드로 진입하는 지연 시간",
  "When closing the window, LightWeight Mode will be automatically activated after _n minutes": "창을 닫은 후 {{n}}분 후에 경량 모드가 자동으로 활성화됩니다.",
  "Config Validation Failed": "구독 구성 검증에 실패했습니다. 구독 구성 파일을 확인하세요. 변경 사항이 취소되었습니다. 오류 세부 정보: ",
  "Boot Config Validation Failed": "시작 구독 구성 검증에 실패했습니다. 기본 구성으로 시작했습니다. 구독 구성 파일을 확인하세요. 오류 세부 정보: ",
  "Core Change Config Validation Failed": "코어를 변경할 때 구성 검증에 실패했습니다. 기본 구성으로 시작했습니다. 구독 구성 파일을 확인하세요. 오류 세부 정보: ",
  "Config Validation Process Terminated": "검증 프로세스가 종료되었습니다.",
  "Script Syntax Error": "스크립트 구문 오류. 변경 사항이 취소되었습니다.",
  "Script Missing Main": "스크립트 오류. 변경 사항이 취소되었습니다.",
  "File Not Found": "파일을 찾을 수 없습니다. 변경 사항이 취소되었습니다.",
  "Script File Error": "스크립트 파일 오류. 변경 사항이 취소되었습니다.",
  "Core Changed Successfully": "코어가 성공적으로 변경되었습니다.",
  "Failed to Change Core": "코어를 변경할 수 없습니다.",
  "YAML Syntax Error": "YAML 구문 오류. 변경 사항이 취소되었습니다.",
  "YAML Read Error": "YAML 읽기 오류. 변경 사항이 취소되었습니다.",
  "YAML Mapping Error": "YAML 매핑 오류. 변경 사항이 취소되었습니다.",
  "YAML Key Error": "YAML 키 오류. 변경 사항이 취소되었습니다.",
  "YAML Error": "YAML 오류. 변경 사항이 취소되었습니다.",
  "Merge File Syntax Error": "재정의 파일 구문 오류. 변경 사항이 취소되었습니다.",
  "Merge File Mapping Error": "재정의 파일 매핑 오류. 변경 사항이 취소되었습니다.",
  "Merge File Key Error": "재정의 파일 키 오류. 변경 사항이 취소되었습니다.",
  "Merge File Error": "재정의 파일 오류. 변경 사항이 취소되었습니다.",
  "Validate YAML File": "YAML 파일 검증",
  "Validate Merge File": "재정의 파일 검증",
  "Validation Success": "검증 성공",
  "Validation Failed": "검증 실패",
  "Service Administrator Prompt": "Clash Verge는 시스템 서비스를 설치하기 위해 관리자 권한이 필요합니다.",
  "DNS Settings": "DNS 설정",
  "DNS settings saved": "DNS 설정이 저장되었습니다.",
  "DNS Overwrite": "DNS 재정의",
  "DNS Settings Warning": "여기의 설정을 모르는 경우 수정하지 마세요. DNS 재정의를 켜둔 상태로 유지하세요.",
  "Enable DNS": "DNS 활성화",
  "DNS Listen": "DNS 수신 주소",
  "Enhanced Mode": "강화 모드",
  "Fake IP Range": "가짜 IP 범위",
  "Fake IP Filter Mode": "가짜 IP 필터 모드",
  "Enable IPv6 DNS resolution": "IPv6 DNS 해석 활성화",
  "Prefer H3": "HTTP/3 우선 사용",
  "DNS DOH使用HTTP/3": "DNS DOH는 HTTP/3 프로토콜을 사용합니다.",
  "Respect Rules": "라우팅 규칙 준수",
  "DNS connections follow routing rules": "DNS 연결은 라우팅 규칙을 따릅니다.",
  "Use Hosts": "Hosts 파일 사용",
  "Enable to resolve hosts through hosts file": "Hosts 파일을 통해 도메인을 해석하도록 활성화합니다.",
  "Use System Hosts": "시스템 Hosts 파일 사용",
  "Enable to resolve hosts through system hosts file": "시스템 Hosts 파일을 통해 도메인을 해석하도록 활성화합니다.",
  "Direct Nameserver Follow Policy": "직접 연결 DNS 서버는 정책을 따릅니다.",
  "Whether to follow nameserver policy": "nameserver-policy 설정을 따를지 여부",
  "Default Nameserver": "기본 DNS 서버",
  "Default DNS servers used to resolve DNS servers": "DNS 서버를 해석하는 데 사용되는 기본 DNS 서버",
  "Nameserver": "DNS 서버",
  "List of DNS servers": "DNS 서버 목록, 쉼표로 구분",
  "Fallback": "대체 서버",
  "List of fallback DNS servers": "대체 DNS 서버 목록, 쉼표로 구분",
  "Proxy Server Nameserver": "프록시 서버 DNS",
  "Proxy Node Nameserver": "프록시 노드 DNS 서버, 프록시 노드의 도메인을 해석하는 데만 사용됩니다. 쉼표로 구분",
  "Direct Nameserver": "직접 연결 DNS 서버",
  "Direct outbound Nameserver": "직접 연결 아웃바운드 DNS 서버, system 키워드 지원. 쉼표로 구분",
  "Fake IP Filter": "가짜 IP 필터",
  "Domains that skip fake IP resolution": "가짜 IP 해석을 건너뛰는 도메인, 쉼표로 구분",
  "Nameserver Policy": "DNS 서버 정책",
  "Domain-specific DNS server": "특정 도메인의 DNS 서버, 여러 서버는 세미콜론으로 구분. 형식: domain=server1;server2",
  "Fallback Filter Settings": "대체 필터 설정",
  "GeoIP Filtering": "GeoIP 필터링",
  "Enable GeoIP filtering for fallback": "대체를 위한 GeoIP 필터링 활성화",
  "GeoIP Code": "GeoIP 국가 코드",
  "Fallback IP CIDR": "대체 IP CIDR",
  "IP CIDRs not using fallback servers": "대체 서버를 사용하지 않는 IP CIDR, 쉼표로 구분",
  "Fallback Domain": "대체 도메인",
  "Domains using fallback servers": "대체 서버를 사용하는 도메인, 쉼표로 구분",
  "Hosts Settings": "Hosts 설정",
  "Hosts": "Hosts",
  "Custom domain to IP or domain mapping": "사용자 정의 도메인을 IP 또는 도메인으로 매핑, 쉼표로 구분",
  "Enable Alpha Channel": "Alpha 채널 활성화",
  "Alpha versions may contain experimental features and bugs": "Alpha 버전은 실험적인 기능과 버그가 포함되어 있을 수 있습니다.",
  "Home Settings": "홈 설정",
  "Profile Card": "구독 카드",
  "Current Proxy Card": "현재 프록시 카드",
  "Network Settings Card": "네트워크 설정 카드",
  "Proxy Mode Card": "프록시 모드 카드",
  "Clash Mode Card": "Clash 모드 카드",
  "Traffic Stats Card": "트래픽 통계 카드",
  "Clash Info Cards": "Clash 정보 카드",
  "System Info Cards": "시스템 정보 카드",
  "Website Tests Card": "웹사이트 테스트 카드",
  "Traffic Stats": "트래픽 통계",
  "Website Tests": "웹사이트 테스트",
  "Clash Info": "Clash 정보",
  "Core Version": "코어 버전",
  "System Proxy Address": "시스템 프록시 주소",
  "Uptime": "가동 시간",
  "Rules Count": "규칙 수",
  "System Info": "시스템 정보",
  "OS Info": "운영 체제 정보",
  "Running Mode": "실행 모드",
  "Sidecar Mode": "사용자 모드",
  "Administrator Mode": "관리자 모드",
  "Administrator + Service Mode": "관리자 + 서비스 모드",
  "Last Check Update": "마지막 업데이트 확인",
  "Click to import subscription": "클릭하여 구독 가져오기",
  "Last Update failed": "마지막 업데이트 실패",
  "Next Up": "다음 업데이트",
  "No schedule": "일정 없음",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Auto update disabled": "자동 업데이트가 비활성화되었습니다.",
  "Update subscription successfully": "구독 업데이트 성공",
  "Update failed, retrying with Clash proxy...": "구독 업데이트 실패, Clash 프록시를 사용하여 다시 시도 중...",
  "Update with Clash proxy successfully": "Clash 프록시를 사용하여 업데이트 성공",
  "Update failed even with Clash proxy": "Clash 프록시를 사용해도 업데이트 실패",
  "Profile creation failed, retrying with Clash proxy...": "구독 생성 실패, Clash 프록시를 사용하여 다시 시도 중...",
  "Profile creation succeeded with Clash proxy": "Clash 프록시를 사용하여 구독 생성 성공",
  "Import failed, retrying with Clash proxy...": "구독 가져오기 실패, Clash 프록시를 사용하여 다시 시도 중...",
  "Profile Imported with Clash proxy": "Clash 프록시를 사용하여 구독 가져오기 성공",
  "Import failed even with Clash proxy": "Clash 프록시를 사용해도 구독 가져오기 실패",
  "Current Node": "현재 노드",
  "No active proxy node": "현재 활성화된 프록시 노드가 없습니다.",
  "Network Settings": "네트워크 설정",
  "Proxy Mode": "프록시 모드",
  "Group": "프록시 그룹",
  "Proxy": "노드",
  "IP Information Card": "IP 정보 카드",
  "IP Information": "IP 정보",
  "Failed to get IP info": "IP 정보를 가져올 수 없습니다.",
  "ISP": "인터넷 서비스 제공자",
  "ASN": "ASN",
  "ORG": "조직",
  "Location": "위치",
  "Timezone": "시간대",
  "Auto refresh": "자동 새로 고침",
  "Unlock Test": "잠금 해제 테스트",
  "Pending": "검사 대기 중",
  "Yes": "지원",
  "No": "미지원",
  "Failed": "테스트 실패",
  "Completed": "검사 완료",
  "Disallowed ISP": "허용되지 않는 인터넷 서비스 제공자",
  "Originals Only": "원본만 허용",
  "No (IP Banned By Disney+)": "미지원(IP가 Disney+에 의해 차단됨)",
  "Unsupported Country/Region": "미지원 국가/지역",
  "Failed (Network Connection)": "테스트 실패(네트워크 연결 문제)",
  "Auto Random Config": "시작 시 자동으로 랜덤 포트와 비밀번호 생성",
  "Generate new config and restart core when entering settings": "API 포트와 비밀번호를 자동으로 랜덤 생성하며, 설정에 재 진입하면 새 구성이 생성되고 코어가 재시작됩니다",
  "Manual configuration": "수동 구성",
  "Controller address copied to clipboard": "API 포트가 클립보드에 복사되었습니다",
  "Secret copied to clipboard": "API 키가 클립보드에 복사되었습니다",
  "Copy to clipboard": "클릭하여 복사",
  "Generate Random Secret": "랜덤 API 키 생성",
  "Generate Random Port": "랜덤 API 포트 생성",
  "Port Config": "포트 설정",
  "Configuration saved successfully": "랜덤 구성이 성공적으로 저장되었습니다",
  "Last generated": "최종 생성 기록",
  "External Controller Config": "API 구성",
  "Enable one-click random API port and key. Click to randomize the port and key": "원클릭 랜덤 API 포트 및 키 활성화. 클릭하여 포트와 키를 랜덤화하세요"
}
